好心d廢老行路唔好學人爬頭

死廢老爬頭之前有無諗過自己幾慢
妹下妹下咁，變左兩條友平排擋住條路
都就死架啦急乜鬼？！！